讀唔相關既科係咪冇可能係天文台做？

除左重新讀過

你想幫手較溫度？

係
一係加多科major

畢左業

做清潔工人 or 物管 保安 就可以響天文台做

做掃地僧

比連登仔做天文台台長 係咪日日都8號風

想做SO定係雷達佬